有冇揾緊保安工嘅巴絲？

今日見工真係令我大開眼界

俾定負皮俾自己先

分享下先

有幾大開眼界

你講野1999 你都好合適

師兄見邊度

差佬講粗口見得多
面試官講粗口第一次見，算我孤陋寡聞
係咁話我呢樣唔識嗰樣唔掂
慘在佢又叫我快d拎定平安咭去second in...
完全唔知佢想點

講野1999 合適d咩
你唔通就1999咩...

講野1999 合適d咩
你唔通就唔1999咩...

自膠

問d 咩

遇過d咩突發情況 點處理嗰類
表面上問得好正路 只係問到好深入我有嘢唔識答
佢expect我要好似ic知道曬所有突發情形要點叫其他人做
但我唔係見ic位

保安公司係咁仆街㗎啦！我見過有個大叔填張form慢咗少少都比人爆粗罵啦！

保安second in?
有身份證保安證就請架啦
定你In緊啲盤係特別啲?

有乜咁特別 普通學校盤
睇官網間公司成立咗幾年咁大把

都係睇人
試過in份甲級寫字樓都係約樓下cafe煲支煙傾下計就first in完
呢個阿頭返工有講粗口(好正常)
但in我嗰時好好禮貌